如果高拉 巴禾 石頭黎香港踢學界會點？

小學生都大炒4:0

幫手培訓香港既幼齒

比董之英炒4比零

d3求其搵隊都可以大炒